唔知城大enf男神 菜心哥哥 一年後become咗個咩person呢

成日見到佢 好重女
可能因為生得似林俊傑